係台灣剪完頭髮 返唔到轉頭

5百幾台幣洗剪吹gel+預約師傅
佢地有禮貌就基本
入到去會有人拎個杯問你飲咩
有水 同幾隻茶
洗頭個陣有塊野貼住你個頭 唔比水掂到塊面
女既後生又靚 每次洗頭至少15分鐘 按摩個頭技巧一流
爽都仆街
剪頭髮唔洗講 我係搵同一個男既剪 每次都好滿意
利申士林

香港我唔講啦 大家心照
宜家係香港我平時剪開個間個師傅生BB
搞到我都唔想剪了